關於蜘蛛俠既問題

雖然依家問有啲遲，但想問下咁多位巴打 蜘蛛俠要係高樓大廈之間盪黎盪去，身體係要承受幾多力? 正常人咁做會有咩後果?

咁撚認真，你唔問下隻蜘蛛點整出嚟